經今日一役 請考慮新抗爭方法

罷工

真

自推

全民大罷工

個時D人用磚好聰明

兵貴神速

聚夠人就要行動
唔係等人增援圍捕

搞一次全港大罷工

五年前呀大家佬
對面都升晒級

傻仔自推 想多d人睇到

參觀下機場，港鐵站

原則上既be water係快閃 快上快落 機動性

求下香港人救下呢班年輕人
罷工罷市罷鐵罷道路
唔係坐係度喊住睇住佢地斷送前程呀
佢地守既防線
係守護緊香港人既底線呀
再係咩都唔做
香港唔配佢地去抗爭呀

發夢今日d煙比平時難頂 唔知係風向定點
有冇手足有同感

必須丫 罷工啦

係
仲有三隧都可以考慮
之前講過青衣油場
可以考慮下？

幫手推

Push

推

跳入路軌跑 接差佬收工

傻啦 奴性重過座山
你唔返大把人返

發夢D人唔小心hi下緊急制都可考慮
之前post好似有手足講過

悔氣/犬儒說話無助大局

push

吓, 示威者前線唔係要等埋D警察叫埋增援, 上埋裝備, set 好埋陣, 圍住好全部示威者先?
我睇live 前線佢地次次都係咁喎。
示威者唔係要公平對住警察咩? 人地警察未齊人, 未上gears, 未set好陣, 唔好主動打人啊。要等人地警察方面圍死D示威者先
示威者唔係要用愛與和平去感動對方咩? 千其唔好還手啊

hit & run

靠人不如靠自己先
自己人唔團結人地都冇mood幫你啦

偷架車一野車埋去

OH
以為你講緊GTA

當我冇講過

如果有幾架車壞哂係三隧口都好奶嘢 千祈唔好呀

唔好死守教條主義，be water

唔知大家有冇讀過中史春秋五霸既宋襄公？
佢每次打仗都好禮讓守法
敵人過河唔放箭
最後好快收皮

支持

推
黎返次終極和理非

我地愛國愛港, 要用愛, 和平去感動對方

擺工啦 求下大家

咁快有文宣
不過會唔會諗住搞多過一日？
兩日對股市既影響同外國既迴響好大

發夢問點解冇人剪爛交通燈嘅電線 咁d人想返工都難

同意，唔願意見年青人付咁大代價

發夢諗到我地需要既嘢:
文宣 集中係mtr人員
物資: 可應會自己壞係隧道口既車
人力 eg 民陣等大團體，政府高級公務員等
要注意不能再逐間逐間細舖contact, 612一役已證明迴響太細

咁會好大鍋wo 千祈唔好呀
要警察做人肉交通燈會好塞架

要諗諗個頻率
我諗大多和理非都係請假，唔會話唔返就唔返。
之後可以去主要道路/轉車站集會，再影響埋其他人

罷工
罷交差响
罷交稅

同意，好需要集體意志

高招 咁可以俾佢地多少少時間預備同請假
同埋可以叫公司俾佢地home office?

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起

儲夠十幾人一齊唔小心跌喼落klt站得唔得

大罷工，一定要有清釋既綱領，罷工如何面對老細，同事，由大機構先開始。先會有得搞

發夢聽過稅局職員話要交多d稅 嘥時間出番cheuqe俾市民先有用
遲交罰錢佢地好快處理到 效果不太好

爬山唔係自己行上絕路

尊重 並不是送頭借口

發夢如果每人帶罐spray 噴交通燈，就算清左場都無咁快可以回復正常，佢地又要派多D交通狗幫手

經濟學抗爭原則 遲d出post
唔需要更強武器 點都唔會夠打 人地太多資源 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

同意呀
見人地行珠峰個氧氣樽冇氣仲要爬都要阻住佢送頭架

覺得大家太受佔中思維影響 未能改變

真係唔明點解而家d人唔用
真係大條道理升級

五年前係旺角好似TG都唔敢用
又無橡膠彈布袋彈
成日都同2016比

【支持香港警察！！！】

728遮打花園現場 (3)

室內唔好隨便開戰
太多唔關事既平民
之前新城市一役好彩係差人開拖先
手足變左受害者被同情先至多咁多人支持
勇武開拖先入哂cam就麻煩

周圍走

夢遊緊係周圍走架啦

Agger

重守丫
醒未丫
過百對二十都齋企
你想守出個未來丫

唔識走就係好似今日咁
但包袱問題 走黎唔counter又係冇乜用
所以先要思考新既抗爭方法

青衣會困獸鬥 唔建議

留意一樣野
狗長盾作用: 布陣防禦加驅散
速龍: 極速驅散加拘捕

簡單講
速龍冇盾牌防禦
下下都係近身肉摶
加上後面唔會即時有盾牌支援
參考返魚蛋
一遇到反擊就會變左肉摶戰

如果第二排向後退
已經係放生左最前排
要破解
靠最前排手足預警
大叫 有速龍
集中火力用人數優勢肉摶戰

罷工，就會步向成功; 唔罷工，就會步向失敗

互相幫手推

PUSH

玩cocktail, 不退只進, 打警察

都係個句 包袱問題
好多人守黎睇落係冇戰術同戰略可言
咁做黎做乜?

要拘捕
一定係靠速龍
速龍弱點就係無防禦力
所以
要避免手足被拘捕
最直接就係用人數優勢肉摶

請考慮手足們既包袱問題
發夢發左咁耐 講左咁耐都做唔到就知大家就算企到幾出都係做唔出
所以先要考慮硬碰以外既方法

Be water!!! 要加大流動性

已正評及推 謝謝

光復香港 時代革命

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路。
我知好多人未準備好，但係咁先要做多啲文宣。
而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

做多啲文宣係香港獨立，不過要soft啲可能

你仲用緊D Lv 1 兵器 就緊係唔掂啦 係時候要 Lv up 等D怪識驚。
利申 打緊勇者鬥惡龍
回錯post

我知呢個係目前抗爭既理想最終目的
但可以慢慢來嗎
香港人連大規模罷工都未咁搞就要咁急搞獨立同革命?
好多人仲係想係so-called一國兩制下 達致五大訴求
呢個係事實

接警察收工

但香港人係連power up既button都會驚去click

我知好多人未準備好，但係咁先要做多啲文宣。
間唔中整一兩張比佢地思考，我知急唔黎
我都係想大家思考下

罷工係最和理非又最有效嘅手段

626已試過 但竟然係圍黎俾人照自出自入
需要改善做法
同埋警察係真係唔會令佢地轉到軑
佢地政治教育太勁

罷工！！！！

支持同路人

we want labour strike!!

Pish

明: 癱瘓交通 + 罷工
暗: 地下組織遊擊 快攻快散

各有各做
五不

勇武轉打地鐵應該有用好多

CNN 都有講呢樣

光復香港

外國傳媒要做既嘢暫時已經做齊
包括報警政黑合作既惡行
暫時到左頂
需要罷工/癱瘓交通之類既招佢地先可以繼續幫到手

一齊罷工

絕對同意 excatly

大罷工

可唔可以flash mob滋擾班休班狗
如果佢地放工 落左單又無裝
要撚狗易好多

利申講緊gta

分散戰線可以
但唔應該相反方向咁走
反而一邊由中環推向西環；一邊由半山推向西環；一邊由堅尼地推向西環
咁樣對家先難守

發夢開車喺隧道前死火

如果今日既plan有你咁講就好了
但事實係好難做到
現場戰術既討論太少

點算好 好大鍋喎

真係要罷工
唔好令前線白白被狗打
好心痛啊

好撚大獲
發夢見到越來越多車瘋狂死火

其實有用
仲要好多tim
雞尾酒都出啦wo

起哂起天橋冇人用

唉 721力量 經過727同今日 少左喇
跟車長30號

真係要 今日失去太多

青馬

高速公路戰線

［戰略導向］［由 準。勇武邁向 真。勇武］遊擊戰將由be water 升級至hit and run

公路有油就會好危險?

次次都單人磨爛席打法 點睇唔通...

快閃超低調咪得 係要安全聯絡方法

要搵個完全移民左外國既人做第三方

保障冇鬼

搞到好似信用狀咁

下下講明邊日幾點行動

警察點會唔佈重防

你打仗會唔會同人講 幾時幾點攻你城呀

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

岩！ 推！

唔識攻擊就防唔到守，就係衰呢樣

同埋太著重陣地防守，人太密走唔到

利伸：睇直播

用示威人士連儂化所到區域吧

今日全部新手

香港暫時得一條陸路入機場

劉細良說示威目的已達到，不用再鬥人數及街頭衝擊，政府已變成過街老鼠、鐵達尼，以下是運動之後重點：
- 運動重點放在反警黑勾結
- 團結大多數香港人去支持運動
- 地政總署投訴鄉黑違規問題
- 成立民間調查委員會
- ICAC 投訴
- 612基金眾籌5千萬以上，私人檢控警署一哥二哥
- 爭取公務員罷工，EO罷工、AO按章工作
- 同中共show hand，夠膽出解放軍攬炒
- 只要有真正獨立調查，打開缺口，中環西環成座大廈就會倒塌，這樣才有真正的一國兩制、高度自治

麻煩大家認真考慮下佢既建議,大家由鬥武轉型變鬥智，我們已經係道德高地，政府已經無威信可言，希望可以轉為鬥智階段，真心感謝勇武派，尼D都係建議，不分割、不譴責、不割席

香港人太醒目，和理非黃絲對不合作運動大家都唔想上身只想享受成果，佢地頂盡係遮哂名show員工證極低成本抗爭
其實今晚full gear守路果批人數都夠人數做港鐵不合作運動，但可能怕不合作運動要出樣所以唔參加掛

冇付出何來有收獲?
呢點要所有香港人反思

有人話對待到深夜可以增加對面清場成本問題
對面行輪更制，只係工具，加班可以搵多啲錢，佢地唔使去賭/秘撈，又可以玩槍亂咁黎

但目標到底係咩？警犬做緊佢地工作範圍嘅事，如果純粹搞到佢地難清場咁政府會唔會出嚟講野？

政府有大反應嘅事件，612首次衝擊，71破立法會，沙田圍黑警一役，圍支那辦加黑油

即係佢需要話題性嘅嘢先出嚟up 兩句。普通同警犬對待唔會有咩反應，更加唔好講係而家難重傷到黑警，唔係次次都好似沙田一役咁好彩
而且需要長期抗爭
咁長期運動目的係，同埋政府擔心啲咩？
經濟連續多季下行/增長放換，減少遊客，政局不穩外國撒走/減少投資上市之類

係咪靠幾個周末對待到深夜搞著黑警就得？對抗當然要做但要識走，唔走被捕/重傷義士會不斷增加。而你加重唔到幾多佢地成本。佢地重傷嘅人唔多，唔少黑警仲有復仇心態去打人

就我個人純粹佔路/設路障，封鎖一段時間道路逼佢地開槍已經好夠，可以被外國每星期都見到有事件發生

9月開學之後周末會唔會少左好多學生，令運動成效大減？如果大家唔肯放棄嗰段時間去左補習/溫書，而所有時間都唔出嚟當然有影響，但我相信大家都可以堅持到落去

啱，直接衝擊差佬，唔好比機會佢地增援/比速龍落場
我講緊打CS

支持公務員罷工

我無野講

但而家係武力鎮壓上 外國做到既嘢已經做哂
加上就黎好似你講 9月開學 會少左好多人力
因此先需要罷工癱瘓等新方法

真,理性討論 唔好講唔夠兩句又話人冷氣軍師
行動要付出代價 我明
但我覺得冇人接受到次次拉50個以上

幾時話過分化?
諗下其他戰線同方法就你搞散場運動?
你今日有幾勇/做左d乜?

我明好多人都好燥，想即刻搞大茶飯 想即刻有成果
但係事實就收係眼前 衝係暫時唔work/not feasible
請記得要有用有謀 謝謝

730不合作運動，85全城大罷工

尊重一切言論
唔想見咁多拉先要諗下alternative methods

求大人們

我用番之前回覆前線既對話

其實每次一入黑班狗話清，咁大家咪一齊退。
對家不停增援，和理非又走晒，我地真係無謂戀戰送頭。

我地一走，班狗又冇位入冇位動武，條氣仲好唔順。除非大家有同等武力，不然夜晚死守真係對我地好撚不利。

我明有好多前線有被捕甚至死嘅準備，但始終唔係個個做到。一百個之中可能有十個係咁，但就係因為其他九十個會選擇一齊留底保護呢十個，好大可能令一百個被包抄而全軍覆沒。咁樣落去d勇武只會慢慢比人拉晒。

所以夜晚死守真係下策，反而遊擊佔路更好

但大家槍頭真係要對準政府
我明大家好憎班狗，好想打柒佢地，但如果係因為咁而打柒佢地，咁同佢地有乜分別？
班狗已經有政府攬住，犯晒警例私刑乜都有，政府一日冇獨立調查一日都煮佢地唔死。班狗只會越黎越癲，係武力懸殊下我地真係無謂同班癲狗硬碰。

只有罷工

學生周末可以抽到時間出嚟掛，主要係想討論對抗到深夜，指可以加重黑警清場成本個論述，逼唔逼到政府回應。
如果係行長期路線，每次都唔見左批人，無論被拉/受重傷都唔係好事。短期內靠每星期深夜衝突，無佢期望見到嘅重大事故出現，都幾難出嚟回應，仲要係龜縮緊嘅狀態下

罷工
罷交稅
罷課（開學）
架空政府
基建設施

支持。

政府依家仲用緊冷處理 好仆街

罷！

lm 推

雞蛋，油，麵粉，可樂呢啲嘢出咗未？
點都要有嘢還擊
唔係啲狗一衝就只能退

無用, 前線潰不成軍, 一早講左be water 累死人, 第二輪拉人即係消防車之後係因為有人係度叫water 結果分散晒d 人, 我講左唔只一次, 前線好憎聽到呢句野, 因為講呢句野果個人都係英年早逝死鳩左, 無人想步佢後塵, 完全無說服力

而家呢班根本係和理非, 唔好再叫自己係勇武派去呃陰道拮

問題係呢d嘢咁短距離
加上柏油路面咁好行
呢d嘢唔多work

要罷工 搞港鐵係非常有效
最好就搞到幾條大線壞左
點樣低成本去搞 就要大家創意

今次完全唔合理，要能玩火，再咩落去，我不想再有勇武了，完全不受控。離晒完本初衷。

出其不備 唔洗兩邊晒馬數人頭計下幾多先開始

入實驗室__ __ __ __ !!

三罷

呢0的鬼文帶人去死，咩都未做到，直接叫人咩都得唔到就去死。

我地要星級！！！！

堅，要全民罷工

講呢啲悔氣說話有咩用呀

罷工好處
1. 讓手足休息，不流血，不被捕
2. 讓沉默的人參與
3. 給予政府經濟壓力
4.一日罷工的成功，便能誘發更多日子的罷工
建議文宣組可以透過道德層面，譴責現在依然埋頭工作嘅人

火炎魔法師

久守必失

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體罷工就好大影響力架啦
港鐵車長們 求求你

有朋友話乸過平時

實在唔好犯未學行先學走既錯

要沖留番10月1日。

會唔會係換供應商

推
或者周圍走 好似今日咁 向東行
行唔撚到又向返西行
因為老銅個啲完全無事

要點香港人先肯罷工

定係你地個芯用得多虧左

係今次D狗攻擊好猛烈
催淚彈唔洗錢由5點每隔幾分鐘就射射到11點幾，推進速度又快；後期仲催淚彈迫人退時就加埋速龍快速攻擊走緊既人，係CLS。
仲有就係防線都唔俾你砌，係咁開槍射鳩前線，前線忙到又要砌又要滅煙又要擋彈....

冇錯 所以咪差佬學精左 用堅壁清野 用返實力同裝備壓制你
再硬碰會傷亡慘重
今日既戰果已經證實左

認清事實，咪再下下想靠國際，靠自己！

p

都要市民肯配合你先得

一定要公務員同mtr帶頭，否則冇可能發動全港罷工

而且罷一日半日冇用，要諗定升級行動

730全港罷工最緊要係政府公務員AO/EO（非緊急服務部門）做主導, 港鐵車長/巴士車長配合，麻煩身邊有以上人仕記得廣傳！罷工係最溫和辦法令政府回應，唔想再有人傷亡喇！

武力唔對等，勇武睇唔到出路

今日比到盡你贏到一條街嘅防線，

玩下手唔洗一個鐘就可以比人攞返，

而且我哋靠佔街攞到嘅話語權實在太細，

政府依家跟本唔care，

佢哋塊面一早已經搲爛晒，

下一步最有效嘅方法就得返罷工，

係最低成本，最有效直接癱瘓到政府運作，

爭取到成果嘅方法，

你可以武力鎮壓我哋遊行示威，

但你總無得攞住之搶逼我哋返工

我哋民意基礎好夠，係爭一個時機，

聽日國務院記者會後可能可以出到個好嘅契機

警犬宿舍

罷工, 癱瘓交通
真正佔中

突擊衝嗰下真係頂唔住

有冇方法影響到對方子彈供應

不如扮成咁 啲狗一沖即除衫

今次中左皮膚接觸到都那到仆街

開始覺得呢幾招做得過

罷工！！！

push
罷工啦香港人

呢度卧虎藏龍，點解無人教大家戰術？
衝要點衝，退要點退，打要點打？

過海隧道既閘口

仲交稅畀個港共打市民起大白象
咪咁豬

交1蚊都係交咗 佢要罰又唔係罰好多

唔講得嗰啲唔好講

太過著重留守

毛主席話過
打唔贏就走
仲有好多人未了解而一句既重要性

想做前線就熟讀毛語錄
好有參考價值

支持擺工

730啦
雖然有啲急
但配合返港鐵車長罷工好喎
唔係有咁多工可以想罷就罷㗎

609到而家，差唔多次次都話星期一罷工，成效有幾多大家有眼睇

示威者已經慣左有理無理整鐵馬.....完全唔諗攻...比人迫兩迫整成個鐘的鐵馬又守都唔守就放棄...

佔路，起鐵馬，整防線，迫退，獻祭十零人其他人走。不斷重覆呢種模式

其實每星期各區光復行動+機場和平集會都得，等儲夠民怨先整一次港島既大遊行。而大遊行要文宣整到佢係真勇武既遊行。

其實真心支持罷工 當然其他嘢都可以繼續進行
但係罷工嚟講真係太多嘢制肘住香港人
都係要搵方法令香港人走岀呢個心理關口先得

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

等d狗增緩到前 就閃 撚狗

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

好多人都有用但對家既裝都升咗級

睇唔到片有
多數掟雜物

推快閃突襲

pushh

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

今朝好塞 有冇搞錯

而家黑警係政府最後一棵救命草

葵涌貨櫃碼頭呢？

柴灣好似準備開第一班車

手足頂撚住

Ban青衣
葵涌難搞 工業區唔熟路